黎明行動冇令到人被罷工，仲應唔應該繼續？

今朝繼續有黎明行動，
但眼見港豬同番工撚已經開始習慣，
早兩三個鐘出門口照番工。

黎明行動嘅本意，
係令唔想或者唔敢罷工嘅人被罷工，
影響香港經濟。

如果行動冇效做到呢樣野，
係咪應該諗過其他方法去取代？
例如好似8月5大罷工咁，
預先籌辦大規模罷工集會？

我想補充下抗爭歷史時序,

9月10月周末抗爭成日打到仆街, 大家就思考點解抗爭唔能夠融入平日生活, 進一步影響經濟.

其實8月塞鐵同8.5罷工已經係黎明既既型, 但當時可能因為警暴問題未到今日咁既地步, 大家仲係好care民意話唔好攪

好喇而家終發現黎明行動可以融入平常生活, 進一步影響經濟. 又會有人話咩阻人返工無民心啊盛

敢問, 你要爭取既呢班係咩野民心? 係一班面對手足被槍殺, 黑警殺人強姦, 圍困數千學生險釀六四事件; 都只顧自己返工搵食而唔肯絲毫付出既人

休息撚 你地竟然為左呢d so called游離民意而放棄咁難得搵到既平日抗爭模式? 有病?

支持搞真罷工
一定要順便成立工會
真正建立黃色經濟圈

唔關民意事亦唔關休息事
係見今日身邊嘅番工撚已經可以如常番工
所以想檢討下行動嘅成效
睇下有冇更好方法去做到大罷工

真自發罷工一定要做
本身有條戰線係開工會 但唔知點無晒聲氣

因為有用 所以推唔郁

黎明行動係要停交通,唔係暫緩交通, 唔係不合作運動, 員工遲到係癱瘓唔到香港